====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je souhaiterais que cette culture , qui met les approches multiples de l ' urbain au cœur des métiers , soit partagée par tous les intervenants dans les services des villes , transcendant les logiques d ' organisation administratives .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

